要幾高大先可以娶到舒拉寶娃做老婆？

死魚

一拳打鳩死你呀